腦退化婦身陷流浮山泥灘 一身泥救出送院不治

中午12時許，一名老婦被發現躺在流浮山上白泥紅樹林對開50米的泥灘，全身包括臉部均沾滿泥濘，警員及消防蛙人接報到場將她救起，但據悉老婦被發現時已無呼吸脈搏，由救護車送天水圍醫院搶救，惜終告不治，警方正展開調查。

據悉，女事主為前晚在上白泥失蹤的八旬婦人。facebook專頁「香港消防救護控制組人員聯合工會」昨日貼出尋人啟事，指女事主梁娣，年約80歲，為消防員家屬，患有腦退化症及三高，前晚離開上白泥村後失蹤。

流沙好危險

黑警連老人都唔放過

可以死喺自己家鄉好幸福

呢個年紀兼腦退化, 又冇人睇著照顧, 唯有當唔好彩

即係類似沼澤？

？！？！？！

終於知道點解咁耐都唔見流浮山刀手